洛文算唔算最有天份既NBA運動員

講緊係瞓咗兩年街，之後先再去打藍球都有呢個成績，大家點睇？

體育台不接受任何玩具討論，謝謝🙏

大把非洲個啲學左幾年就打左上nba

櫻木

金仔點解咁鍾意洛文？佢鍾意洛文D咩呀？

籃板痴漢

好似好易

MJ成日指住佢黎屌

Olajuwon 中途先轉籃球，year one個陣仲淨係識入樽

認真？未聽過

KD啦 身體天份加無敵手感

embiid

好似傳過洛文射波 唔去練波
之後波神親自去佢屋企 夾佢返球場

mj個個都吊架啦

當年上The Celebrity Apprentice
宜家睇翻好撚好笑

串錯字？

睇佢打波好有娛樂性成日笑到hihi

las vegas呀，條友發脾四去咗賭錢唔練波，mj親自搭機過去上酒店房捉佢翻去

仲要一show出嚟就見到個名有兩個串法

間房入面好似有好多女